有無Econ JJ 可以幫下手

可以點樣explain “economies of scale does not imply increasing return to scale” graphically
唔知個圖可以點畫有無人可以幫下手

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Pish

求救